屎萊姆：Bob叔你有撚朋友咩？

屎萊姆：Bob叔你有撚朋友咩？ 正常人都驚比朋友笑啦

有錢就有朋友

扑叔使黐班垃圾咩

有撚有錢人係舊屎朋友？

屎：只係執伍乞衣口水姐，屌我唔屌佢

爆粗發癲鬧人都要痴佢
惡到

人地唔同你班垃圾做friend姐

佢嗰句野on9到咁，但剪片嗰陣都唔剪走佢，證明佢真係覺得咁樣講野冇問題。全條片啲嘴臉真係差到呢...

Bob叔使鬼要你啲豬朋狗友

Bob 叔晚晚奶馮小姐塊閪唔得閒同人做朋友

Bob叔大把錢

屎家軍？ 收皮啦網絡垃圾

你有無?